'\" t
.\"     Title: kf5options
.\"    Author: Lauri Watts <lauri@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2016-05-13
.\"    Manual: Documentaci\('on de la l\('inea de \('ordenes de Frameworks
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.22
.\"  Language: 
.\"
.TH "kf5options" "7" "2016\-05\-13" "KDE Frameworks Frameworks 5.22" "Documentaci\('on de la l\('inea de \('o"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH ""
kf5options \- Opciones comunes de la l\('inea de \('ordenes para todas las aplicaciones basadas en KDE Frameworks 5

.SH ""
.HP \w'\fB\fIAplicaci\('on\ de\ KDE\fR\fR\ 'u
\fB\fIAplicaci\('on de KDE\fR\fR  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-\-author\fR]  [\fB\-\-license\fR]  [\fB\-\-desktopfile\fR \fIarchivo\fR ] 


.SH "Opciones"


.PP
Las siguientes opciones se aplican a todas las aplicaciones
KDE:



.PP
\fB\-h\fR \fB\-\-help\fR
.RS 4


Esto lista las opciones disponibles en la l\('inea de \('ordenes

.RE
.PP
\fB\-v\fR \fB\-\-version\fR
.RS 4



Muestra informaci\('on sobre la versi\('on de la
\fIaplicaci\('on de KDE\fR\&.
.RE
.PP
\fB\-\-author\fR
.RS 4


Muestra los autores de la
\fIaplicaci\('on de KDE\fR
en la ventana de la terminal\&.
.RE
.PP
\fB\-\-license\fR
.RS 4


Muestra informaci\('on sobre la licencia\&.
.RE
.PP
\fB\-\-desktopfile\fR \fIarchivo\fR
.RS 4


El nombre de archivo base de la entrada del escritorio para esta aplicaci\('on\&.
.sp

Esto es particularmente \('util para aplicaciones envoltorio y para aplicaciones que tienen varios archivos de escritorio\&. As\('i, cada archivo de escritorio puede poner su propio nombre en la orden a ejecutar\&.
.RE




.SH "Vea tambi\('en"

.PP
qt5options(7)



.SH "Autores"

.PP
P\('agina de manual escrita originalmente por
Lauri Watts
<lauri@kde\&.org>
para kdelibs4
.PP
Actualizada a Frameworks 5 por
Burkhard L\(:uck
<lueck@hube\-lueck\&.de>


.SH ""
.PP
\fBLauri Watts\fR <\&lauri@kde\&.org\&>
.RS 4
.
.RE
